{
  "Region": "地区",
  "API Key": "API 密钥",
  "Select your preferred API region for better performance": "选择您首选的 API 区域以提高性能。",
  "Your APITemplate.io API key": "您的 APITemplate.io API 密钥",
  "Default (Singapore)": "默认(新加坡)",
  "Europe (Frankfurt)": "欧洲(法兰克福)",
  "US East (N. Virginia)": "美国东(N.Virginia)",
  "Australia (Sydney)": "澳大利亚 (悉尼)",
  "Alternative - Default (Singapore)": "替代项 - 默认 (新加坡)",
  "Alternative - Europe (Frankfurt)": "欧洲（法兰克福）",
  "Alternative - US East (N. Virginia)": "Alternative - US East (N.Virginia)",
  "\nTo obtain your API key:\n1. Go to https://app.apitemplate.io/.\n2. Navigate to API Integration section.\n3. Copy your API key.\n\nSelect the region closest to your location for better performance.\n": "\nTo obtain your API key:\n1. Go to https://app.apitemplate.io/.\n2. Navigate to API Integration section.\n3. Copy your API key.\n\nSelect the region closest to your location for better performance.\n",
  "Create Image": "创建图像",
  "Create PDF From HTML": "从 HTML 创建 PDF",
  "Create PDF From URL": "从 URL 创建 PDF",
  "Create PDF": "创建 PDF",
  "Delete Object": "删除对象",
  "Get Account Information": "获取帐户信息",
  "List Objects": "列表对象",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Creates an image from a template with provided data.": "使用提供的数据从模板创建图像。",
  "Creates a PDF from HTML.": "从 HTML 创建一个 PDF 文件。",
  "Creates a PDF from a webpage URL.": "从网页URL创建一个 PDF。",
  "Creates a PDF from a template with provided data.": "从提供数据的模板创建一个 PDF。",
  "Deletes a generated PDF or image by its transaction reference or object ID.": "通过交易引用或对象ID删除生成的 PDF 或图像。",
  "Retrieves account information including usage statistics and account details.": "检索帐户信息，包括使用情况统计和帐户详情。",
  "Retrieves a list of generated PDFs and images with optional filtering": "检索生成的 PDF 和图像列表，并且可选的筛选器",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Template ID": "模板 ID",
  "Template Data": "模板数据",
  "Generation Delay (ms)": "生成延迟 (ms)",
  "External Reference ID": "外部引用 ID",
  "HTML Content": "HTML 内容",
  "CSS Styles": "CSS Styles",
  "Data for Templating": "模板数据",
  "Expiration (minutes)": "过期(分钟)",
  "Page Size": "页面大小",
  "Page Orientation": "页面方向",
  "Margin Top (mm)": "边距 (mm)",
  "Margin Bottom (mm)": "边距底部(mm)",
  "Margin Left (mm)": "左边距(mm)",
  "Margin Right (mm)": "右边距(mm)",
  "Print Background": "打印背景",
  "Header Font Size": "Header Font Size",
  "Display Header/Footer": "显示页眉/页脚",
  "Custom Header HTML": "自定义标题 HTML",
  "Custom Footer HTML": "自定义页脚 HTML",
  "Scale": "缩放比例",
  "Wait Timeout (ms)": "等待超时 (ms)",
  "URL": "网址",
  "Wait for Selector": "等待选择器",
  "Viewport Width": "视图宽度",
  "Viewport Height": "视图高度",
  "Full Page": "完整页面",
  "Transaction Reference": "交易引用",
  "Limit": "限制",
  "Offset": "偏移量",
  "Date From": "日期从",
  "Date To": "日期至",
  "Meta Filter": "元过滤器",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "JSON data with overrides array to populate the template. Format: {\"overrides\": [{\"name\": \"object_name\", \"property\": \"value\"}]}.": "JSON 数据包含覆盖数组以生成模板。格式: {\"overrides\": [{\"name\": \"object_name\", \"property\": \"value\"}]}.",
  "Delay in milliseconds before PDF generation": "PDF 生成之前的延迟（毫秒）",
  "Specify an external reference ID for your own reference": "为您自己的参考指定外部参考ID",
  "The HTML content to convert to PDF. Can include CSS styles and external resources.": "要转换为 PDF 的 HTML 内容。可以包含 CSS 样式和外部资源。",
  "Optional CSS styles to apply to the HTML content. Can include inline styles or external stylesheets.": "适用于HTML内容的可选的 CSS 样式。可以包括内联样式或外部样式表。",
  "Optional JSON data to use for templating the HTML content. Can include variables and dynamic content.": "可选的 JSON 数据用于模板 HTML 内容。可以包括变量和动态内容。",
  "Expiration of the generated PDF in minutes. Use 0 to store permanently, or 1-10080 minutes (7 days) to specify expiration.": "生成的 PDF 以分钟为单位过期。使用 0 来永久存储，或 1-10080 分钟(7天)来指定过期。",
  "PDF page size format": "PDF 页面大小格式",
  "PDF page orientation": "PDF 页面方向",
  "Top margin in millimeters": "毫米的顶边距",
  "Bottom margin in millimeters": "毫米的底边距",
  "Left margin in millimeters": "以毫米计的左边距",
  "Right margin in millimeters": "以毫米计的右边距",
  "Whether to print background graphics and colors": "是否打印背景图形和颜色",
  "Font size for header (e.g., \"9px\")": "标题的字体大小(例如\"9px\")",
  "Whether to display header and footer": "是否显示页眉和页脚",
  "Custom HTML content for header": "自定义页眉的 HTML 内容",
  "Custom HTML content for footer": "自定义页脚的 HTML 内容",
  "Scale factor for the PDF (0.1 to 2.0)": "PDF 缩放系数(0.1至2.0)",
  "Time to wait before generating PDF (in milliseconds)": "生成 PDF 前等待时间(毫秒)",
  "The URL of the webpage to convert to PDF": "要转换为 PDF 的网页的 URL",
  "Time to wait for page to load before generating PDF (in milliseconds)": "生成PDF文件前等待页面加载时间(毫秒)",
  "CSS selector to wait for before generating PDF (e.g., \".content-loaded\")": "CSS 选择器在生成 PDF 前等待(例如，\".content-loaded\")",
  "Browser viewport width in pixels (default: 1920)": "浏览器视图宽度像素(默认：1920)",
  "Browser viewport height in pixels (default: 1080)": "浏览器视图高度以像素为单位 (默认: 1080)",
  "Capture the full scrollable page": "抓取整个滚动页面",
  "Select a transaction reference to filter objects.": "选择过滤对象的交易参考。",
  "Maximum number of objects to return (default: 300, max: 300)": "返回对象的最大数量 (默认：300，最大：300)",
  "Number of objects to skip for pagination (default: 0)": "要跳过分页的对象数量 (默认：0)",
  "Filter objects by template ID (optional)": "按模板 ID 过滤对象(可选)",
  "Filter by specific transaction reference (optional)": "按特定交易引用过滤(可选)",
  "Start date for filtering (YYYY-MM-DD format, optional)": "过滤的开始日期 (YYYY-MM-DD 格式，可选)",
  "End date for filtering (YYYY-MM-DD format, optional)": "筛选结束日期 (YYYY-MM-DD 格式，可选)",
  "Filter by external reference ID (meta field)": "通过外部参考ID筛选(元字段)",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "A4": "A4",
  "A3": "A3",
  "A5": "A5",
  "Letter": "信",
  "Legal": "法律",
  "Tabloid": "Tabloid",
  "Portrait": "头像",
  "Landscape": "横屏模式",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}